[多圖]我幫隻貓開左個Instagram

我個女係海豹雙色布偶貓，依家一個月大，要六月中先接到翻屋企，所以ig入面暫時只有貓舍比我d生活片段

開ig純粹係想記錄同分享我個女d點滴，有興報嘅巴絲可以click入下面條link幫手捧場

附上j圖一張

低清？

咁濛既……啲片同相

估唔到咁快有人回

貓舍比我d片本身都唔清，上面張圖仲要係我喺段片到cap出黎

我都想知點解2020仲有咁低清嘅片

啲相矇到完全唔似2020年影
留名等睇俾貓舍昆

期貨猫六月中先有

樓主快d走呀

領養撚衝緊入黎喇

養貓又ig 生仔又ig
遲下屙舊靚屎都ig

exac7ly
養黎利用 做搖錢樹

貓都未到手就開定ig

儲定follower搵錢

賣大陸貓狗 先會咁濛

貓舍不嬲最少要三個月大先比接走

唔會掛，keep住有update嫁wo

有冇上過人到睇？好多大陸病貓配種架喎呢d

依家基本上無貓舍會開放,佢有比過父母d片我睇

Btw如果真係大陸貓，就算我上左去睇都好難確保到隻貓唔係大陸貓，佢又唔係講蝗話

ok咁自求多福

屌你地唔好嚇我啦

其實連貓都冇得睇都敢買應該都預左架啦，咁大個人有d數自己識計..

咁又唔係無，因為依家得一個月大仲未打針，佢話打完第一針先帶佢見我，所以你見到佢都戴住手套

啲相咁矇 打完第一針 佢搵過隻話係都仲得
你都俾晒錢

個面罩咁對稱同咁開隻眼又咁藍點會認唔到加埋佢隻腳隻有少少色塊，一定認得出

用咗我隻臭貓既IG follow, 我隻臭都係breeder期貨貓，出世𠴱日落訂。認書breeder買唔使俾義工撚

你隻豬仔好靚想知美短d毛係咪好順滑，肉眼睇成日覺得好似落左油順劑咁